使用該技術進行性別鑑定的母雞生產的所有雞蛋均以Respeggt品牌出售，無需宰殺小雞。為什麼美國蛋業仍然每年殺死3億隻小雞| Tove K.Danovich | 2021年4月12日| Vox
產蛋母雞的情況並非如此，它們的繁殖目的是將全部精力投入產蛋。為什麼美國蛋業仍然每年殺死3億隻小雞| Tove K.Danovich | 2021年4月12日| Vox
在雞中，母雞控制產生的小雞是雄性還是雌性。為什麼美國蛋業仍然每年殺死3億隻小雞| Tove K.Danovich | 2021年4月12日| Vox
狐狸說：“當然，我會看著你的母雞。”。釘住的藝術|尤金·羅賓遜| 2020年12月14日|奧齊
你可以看看這個國家的母雞產蛋數量。當每個人都呆在家裡吃飯時會發生什麼？（第412頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年4月9日|畸形經濟學
他甚至聲稱，雌鷓鴣僅僅通過聞雄性的氣味就可以懷孕。為什麼亞里士多德值得追授諾貝爾獎|尼克·羅密歐| 2014年10月18日|每日野獸
沃倫說：“當形勢變得艱難時，他的經濟團隊選擇了華爾街。”。Warren和Christie是反Hillary的| Sally Kohn | 2014年10月14日| DAILY BEAST
他最終帶著妻子和孩子過來，後來他經營了一個養雞場和兔子場。艾希曼的邪惡絕非陳詞濫調，一本尖銳的新傳記《邁克爾·西格納》2014年10月11日《每日野獸》如是說
他當時將她描述為“照顧所有人的母雞”。喬尼·恩斯特的《大支點：從豬閹割者到愛荷華州尼斯》|本·雅各布斯| 2014年8月11日|每日野獸》
他寫道：“當小說家找到一個聽眾時，即使是一個很小的聽眾……這種關係是建立在認可而不是誤解的基礎上的。”。為喬納森·弗蘭森辯護|米歇爾·戈德伯格| 2013年9月26日|每日野獸
黑暗的天空中響起了夜鷹的鳴叫聲，頭頂的樹葉中傳來了打瞌睡的母雞的咯咯聲。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
有什麼能比一窩小雞和一隻母雞更漂亮，就像這張照片中的那隻！《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
“嗯，母雞知道如何殺死蛇，但也許她對人品的判斷很差，”艾米笑著說。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
暴風雨過去了；我聽見鳥兒歡喜；母雞又回到了路上，歡快的音符重複著。賈科莫·利奧帕迪的詩|賈科莫·利奧帕迪
荷蘭人把他們的說話方式比作母雞的咯咯聲，把他們比作“火雞的狼吞虎嚥”